許志安馬國明 明白了計算可變簡單

屌唔係呢首歌都有伏線下話

唔得唔好監硬黎

全心探討心穎...明白了..臭鷄可會找到

冇唔得喎巴打音痴嚟?

唔啱音咩？

利申 音痴

唔試點知唔得，唔得咪算囉

明白了車cam終會找到

唔係話唔啱音
而係求其改3隻字就算
(馬國明 唔算佢改）
hea唔hea啲？

許志安搞偷情 藏巨鳥的士椅後作反
狂揸乳扑心穎 靠車cam終於真相找到

明白了嬌妻可變sp